天文台在晚上十時四十分改發三號強風信號

【Now新聞台】熱帶風暴「瑪娃」已經在廣東汕尾登陸，隨着瑪娃進一步接近本港，天文台在晚上十時四十分改發三號強風信號。

本港晚上風勢不大，市民逛街時沒有撐傘。天文台表示，與瑪娃相關的雨帶會影響珠三角一帶，預料星期一初段時間本港會有狂風大雨。